點樣可以保密連登個email

好驚個壇過咗今晚出賣會員
點可以del哂D個人資料 isp email

連仔有做保護 上次都冇督到我地出黎
我地要信任連仔

想請咗個mail ,政府都夾硬黎 唔講道理 仲有咩信得過